翻工好悶 搵人傾下計

如題

早晨

就放工啦

咩工可以上連登？

就放工

8點先放

補習社

早晨啊

冇人畀你教定冇人想畀你教

就放工la

個細路自己玩緊 唔使我理

冗員

搶佢啲玩具

我有我玩，佢有佢玩
做咩要無啦啦搞人

製造童年陰影

我係

辛苦啦

已放工

咁岩既 我都係

都係好悶？

分咗手未

日日都係咁悶？
驚唔驚比家長投訴

唔認真補習晒老母啲錢

冇分手

基本上係，可以秒回人
佢地唔會投訴，只會幫佢地啲仔女做好溫習同功課就ok

sorry大佬

又一齊返？

仲唔攞滕條fit佢

第二個嚟

你係咪絲

請唔請人？

係又點

Ft?

你去搵私補好過啦，好多都係望住小朋友做功課，間唔中教下佢，好鬼hea
仲要人工高啲，一對一

pt

畢業想ft做補習社/私補，有冇得諗

放工了 打個招呼

其實做全職私補幾好搵，但係好唔穩定
我遇過好多家長，一係就即日先話小朋友唔舒服唔補
一係就考試後停成一個月先開始補翻
學生搵下零用錢就ok姐，但係靠補習搵食就難啲囉

但係其實私補個啲會唔會睇邊間grad睇得好重

唔會，你有degree的話，一樣大把人搵你補
我識有人pt私補，都可以搵成20k一個月

唔想比你食

happy new year! I hope all your dreame come true in 2020 - onwards and upwards !

咩工唔可以

點解

你都唔食辣

已經有仔

OK

有啲原因，唔係咁方便做私補，所以想搵補習社試一試，雖然都係未必得